[歡送廢老基哥] 范國威姚松炎勝出

新東和九西各有3名候選人，新東有新同盟區議員范國威、工黨主席郭永健及前學聯常委張秀賢，而九西則有民主黨袁海文、民協馮檢基及姚松炎。毛孟靜一度在記者會前於facebook「爆料」，透露范國威及姚松炎分別勝出初選。數據顯示，被指人緣欠佳的范國威，在佔10%比例的政治組織投票一項，不及郭永健。

昨日佔45%的實體投票，姚松炎奪得79%選票，馮檢基奪得16%，袁海文則只有不足5%得票。新界東方面，范國威在昨日的實體投票有59%得票，郭永健有22%得票，張秀賢有18%得票。

今次實體投票佔各候選人在整個初選評分中的45%，其餘尚有民主派的政治組織投票佔10%，與及由港大民意研究計的電話民調結果佔45%。總得分最高的一位會代表民主派披甲上陣，出戰3月的補選，因此候選人於實體投票中勝出，亦不一定等於手握出線權。

郭永健唔係有泛民大台支持嫁咩, 做咩輸咁多

基哥係時候發揮又傾又砌既本事,叫呀爺DQ姚松炎,話晒都係基哥人生最後一戰~

村民唔係咁諗,有Q人識佢

張秀賢唔係本土派好多人撐咩

姚松炎79%

btw 等睇基哥反口 輸左照參加補選

人生最後一戰，即係選完就...

五毛準備進場

認真, 以佢一個無名無姓既小人物拎到18%算出乎意料, 郭永健眾星拱照都係得22%, 應該真係水到唔少跟得唔貼既本土派投佢

好唔尊重老前輩囉，馮檢基同志雖然同國家同中央有政見之爭，但本質上都係愛國愛港的中國香港人，係應該繼續領導香港的民主運動！

港獨份子不可能通過選舉主任認可

優美開始即入

好出奇呀?

佢係本土人唔笑狗都吠

佢係本土 咁范國威都叫本土啦

你OUT DAY咗啲喎，巴打

一面倒 大家都驚咗老馮

你就五毛，馮檢基起碼有大是大非的觀念，香港的民主運動應該俾穩健的人掌舵，以免翻船失控

向政壇李克勤說不

有18%濛撚以為佢係眾志/本土

民主黨係咪唔會幫范國威助選

乜飯民唔係好鍾意講政治倫理嫁咩
照佢地logic 九西同新東理應比返本土派啦咁

根本姚都無地區工作
係d人唔想基哥贏同埋想推番dq議員入去先咁多人投

真係本土派都唔會去投佢個on9 初選啦

冇人想見到基哥再出現，叫佢收山啦

仲有就係一個功能組別既議員唔係返功能組別度選，仲話重奪議席喎，點講都講唔過去

基哥咁鍾意選去選建築及測量界個位吧

九西 · 馮檢基輸撚咗呀
九西gay哥

基哥：永不言休！

老豆都變鬼佬

我係范國威就即刻見李永達幫手去拉票

Show Blocked User - Epiphany

應該話俾返青政先啱

廢老哥基一定反口係補選參戰 搶鳩民主派D票

下屆選區議員吧

基哥:我d仔女外國留學洗好多錢呀，比下面好wo

無知一問，小麗老師會唔會出嚟補選？

姚松炎都只係後生10年, 真係要後生why not袁海文?

基哥唔好放棄呀
2020年再黎過！

等睇基哥抗議選舉不公

超多五毛

佢選下一個, 佢為左唔同青政爭而特登唔選今次, 點知青政又唔撚選, 真係難為左小麗老師

泛民班狗有L 政治倫理咩

青政都唔撚係本土啦屌

咁佢班靚點算呀

係

馮檢基警告年輕人：你若有本事，就去搶一個位回來

認真 有本土撚會去投呢個戇鳩野？

泛民ATV, 無限復活,

老而不死, 死而不僵

去投個d唔好自認本土

DLS！

你泛民自己搞個初選都唔係一人一票

仲講乜柒爭取一人一票普選呀？

基哥：我係迷雲黨，雲格都做咁耐，我又要做咁耐

投左姚松炎

利伸: 毓民 + 天琦支持者

基哥:你入到閘先講啦

應該昆到唔少本土同學民支持者

連個初選都唔係一人一票 屌咪又係有篩選
你班垃圾當初又反對831 搞雨革做乜鳩

佢上訴

同埋佢都唔會過到確認書 宣誓玩野
得姚有機會過到

哥基:我有參選權!

睇怕哥基都會出選
原因係驚初選第一名被DQ可臨時補上

好似係其他黨覺得佢勝選最高推佢出黎選九西

基哥淨係上次𠝹票已經夠要佢退出政壇，完全弱智

之後無dq到:oh,報左名唔可以退，sorry

人地入唔到閘都唔會輪到九西gay哥架喇

好黎好去咪算lor, 臨走仲搞衰自己個朵

佢攞唔攞得返保證金㗎

基哥大敗

如果真係發生DQ事件
得返哥基
又要含淚投 不要低估香港人含淚既威力

含淚定含撚

佢地九西含淚，我地全港含撚啫

btw 姚松炎到底幾高? 成個巨人咁高過哂其他人成個頭

基哥幾時轉會工賊會, 代替出走禮儀廉果件鄧瓜標

佢玩完啦
走黃成智路線

瘦猛猛

范國威選新東
呢個三姓家奴 嬲嬲地真係想投比bill bill算

算啦, 起碼都係溫和本土派, 唔係泛民, 含淚投啦

新東假本土范國威不了
光復行動佢譴責
魚革佢又譴責
北區走私狗無搞過
邊撚到本土

算你老母 佢邊撚度本土
光復行動/魚革 走出黎割席
含左撚咁多年一啲用都冇 重要繼續含落去?

老老豆豆
佢歷練多啲嘅話都可成大器嘅，至少點都好過郭永健條戇鳩
不過下屆佢應該都入咗去坐花廳

其實佢幾適合做政棍，係衰在同范國威一樣成日得罪人，要學下面面俱圓少少

咁光復同魚蛋都係暴力嘛，人地講明溫和本土唔贊成暴力，咁你講乜撚姐？本土派一定要同暴力勇武掛勾？

去左手寫毓閔

范國威開頭還好，後期變哂

幫基哥諗埋理由反口強行參選
基哥有16%選民支持即代表基哥仲有一定影響力，今次係佢最後一次參選，希望可以破釜沉舟，為民主作最後一次嘅奮鬥！

再有本事都無用,心術不正又大野心,學民同本土都係咁,明明按步就班就可以上到位,但就係有搞小動作,佢依家仲有咁多支持係因為資訊未傳開,一傳開就

本身諗住on9野唔想理，補選果陣連白票都懶得去投
但如果到時係范國威VS鄧家彪嘅話，我會考慮投後者攬炒好過
唔會忘記范國威呢條仆街借本土同高登上位再用完即棄踩多兩腳嘅嘴臉

不如你答左我先 佢邊撚度本土
抗爭手法唔同就要篤灰割席
唔怪得之依家冇人再出黎啦咁

在位各位都係垃圾

范國威根本就係泛民，邊係本土派

泛民不了，姚都算半個清泉

投機者咖喱飯

DQ姚松炎 由排第二嘅馮檢基頂上

算你老母
到時張票射落海都唔益佢呀

淨係靠高登上位，上完就飛起人已經收皮

青政自己冇派人出黎，又冇endorse人，點俾返佢阿？

范國威不了
投白票算

算鳩數啦
wfc

佢起碼撐收回新移民審批權

有冇港島撚?我仲諗緊含唔含周庭

洗唔洗同你數返佢以前做過/講過啲咩仆街野

Cmon

政壇除左熱狗比較正直, 邊個無做過仆街野

投馬草泥好撚過啦，唔好益條做逃兵既八婆食政治殘廢餐

最正直係梁天琦 真心

熱狗正直?
黑人問號.gif

郭永健出根本死梗
走去水貨客為患地方話支持新移民來港
你想拎到票都難

好彩佢群星拱照下都輸

電話民調輸埋俾張秀賢

真心想知范國威有幾仆街，好似殺咗高登老豆老母咁....

認真講，佢只係唔係港獨同勇武。我唔明點解寧願投鄧家彪都唔投范國威，呢個係咩邏輯？遠交近攻？

其實工黨本身新東已經有難民之父,再多一個代表到時又會有其他泛民政黨不滿,所以范國威選點都比較合理

應該係驚保皇搞局

投馬草泥=投共=五毛

投初選都唔會係本土啦
泛民弱智支持者先會投

我唔係新東選民亦對范國威冇好感,但佢支持本土的確有別於一般泛民,選左佢入去至少多個人反新移民,冇選擇之中都要含

話投保皇嗰班一定係五毛，BLOCK晒佢哋算啦

而且佢認同要支持所有政治犯包括本土派，好明顯同泛民唔同

做後備唔可以咩

基哥插喉都要選

我係新東選民
投票原則好簡單，有獨派投獨派，無獨派投本土
絕對唔會投保皇狗同白票，而家已經焦到燶哂，唔想再連少少反抗力量都無埋

食撚屎啦 熱狗最陷家產就真

如果真係dq 姚 係咪基補上？

基哥 紅牌出場

廢老基輸左真好,思想守舊,與時代脫節,遲遲不交棒,戀棧權位,關鍵時刻賣香港,區議會連一隻土共新兵都要輸,再選佢入去只係浪費選票,姚松炎贏完全不意外

鄺bb都有投喎

何秀蘭都收左皮

講到口臭，
焦土係指撤退時唔留物資畀敵人，
投畀保皇等於送子彈畀敵人殺你，
任何講「投保皇=焦土」嘅人一律BLOCK得。

何秀蘭收皮都預左啦,泛民之中最鬼係佢

12年用人力資源選，選完就話自己無支持過人力。
同黃毓民16年選，選唔贏又反埋黃毓民

小麗老母同長毛上訴緊
所以補選今次3席先可以隻揪

我都叫五毛？
事實范國威當日譴責光復已經係死罪，話哂佢都係靠口講本土先上到位，但佢就向班以前支持佢嘅人踩多兩腳，而唔係屌港共縱容水貨問題迫到民間有光復行動 其實佢唔支持都算，但割席就真係割得好撚肉酸

唔妥佢白票啦
冇必要送票俾保皇狗

我無叫你投范國威，
我剩係話「投保皇嗰班一定係五毛」

你問佢哋發言人啦，
我又唔係佢哋成員。

投保皇=送錢俾佢，1票14蚊架
不過范國威一定係唔會投
想知佢衰乜，睇返上面條thread就知
同埋爭取收返150之類既政綱唔代表佢做到野，泛民大把人有呢項，咁又點
民主黨都08雙普選啦，2018有未

以前一直都寧願白票，如果係另外2個出選嘅話我都會prefer白票，唯獨是范國威係第一個會令我考慮投bill up攬炒好過嘅人

本土的概係用黎分裂泛民的手段

嘩你咁講其實無人可以投喎

為啖氣冇得講
講實際效果一定係Bill bill仆街過咖哩飯十倍

認真想知有冇本土撚會出閘？

陳國强都唔多想投

曱甴邊洗認真同你玩
只要排第二
姚一被 DQ 佢自動補上

所以我係白票
但係新東投billup而唔投范國威真係情有可原
由2012年成班推到佢尾席入，到出賣背叛
呢種三刀兩面既人點投得落手

d人都唔知點諗，咖哩飯衰極都會衝下主席台霸下主席台，都係幫緊香港人。鄧家標係幫中共政權將香港人逼入絕路既人渣，理性d啦

咁咪白票囉
邊有可能投保皇

其實投白票都唔應該
大家都誤會左民主的真正用意
其實民主唔係要你鍾意既人贏
係用選票要你最唔鍾意果個人輸

收皮啦你都係想曲線引戰啫撚屌熱狗
唔好以為唔知你想點

陳國強呢條友都好撚鬼啦，d政治立場轉得咁撚快，張秀賢都可信過佢

巴打識野

佢真係當人唔知
由幾頁之前已經係咁

幾時有忍人屌熱狗

點解劉小麗唔選？

食屎啦你，香港民主運動梗係由愛國愛黨嘅民主建港聯盟掌舵，幾時輪到老坑基

新東撚 對咖喱飯無好感 唔知投咩好

范國威?
條友12年食佢師傳鄭家富D票就應該咁
16年人地出黎就話人介佢票
條友借人地入左立會仲好意思咁講野
要我投佢? 投BILL都唔投佢啦
仲要食左人地民主黨資源拉隊走就話自己岩
緊住有3條自己人16年投左佢師傳就走去罰個3個人
仲有佢係本土?借完你本土個名再上位渣

PS 一定先投本土人﹐好似有個姓劉既係
原因﹐政治論理

比青政跣囉 原本想選 比青政屌鳩佢搶位 點知話唔選之後青政又唔撚選，青政真係好撚垃圾

2016事實上係一開始講好君子之爭，點知最後鄭家富嬌左佢幾個區議員搞鳩佢，比我都嬲啦

被多次問及會否再參選，馮檢基感到不耐煩，他指自己傾向不參與議會選舉，強調：「不參與2020年立法會選舉。」若姚松炎無法參選要有「Plan B」，馮說：「Plan B不是由馮檢基在此答大家，要和民主動力討論、安排。」

鄭家富話唔選,到范國威報名選新東,鄭家富就去選
選又唔係落力選,點票都唔見人

睇你點睇
一來民主黨及某些民主派過去的確係睇死哩點博弈，諗住比保皇好少少就夠
長遠咁做就俾佢地'食住'唔會有進展
二來上兩登講哩啲，即係叫人含撚大局為重博屌
不嬲計埋私怨
啖氣有幾重要好主觀好個人既，冇得勉強

X2

鄭家富似有政治任務

劉穎匡或者陳國強？

【新東戰況】范國威哽咽狠批鄭家富「撬樁腳」：違反政治倫理
【新同盟內訌】三區議員為鄭家富站台 范國威：執委會將作紀律處分 轟鄭毫無政治倫理

唔否認鄭家富係介佢票，但係君子之爭真係笑左
政治倫理
政治倫理
政治倫理

死廢老基哥過主啦

因為佢上訴緊

張秀賢冇judge佢既政治可信度嘛
張秀賢差極本身都係學民自決果邊，同本土派都叫比較接近
陳國強係親中保皇變泛民再變本土，左中右比佢玩哂

佢FB有講，合照唔代表支持，
接唔接受到呢個講法你自己諗。

選到尾聲先撬牆腳，好難唔火滾喎

初選根本就係on9
泛民政治論理定義=佢批准既人當選

都聽過佢條友私德有問題
Btw劉xx堅本土？

唔會叫大家投保皇
但計票講其實投邊個都一樣
零影響
只係錢俾邊個洗咁解

睇大家想將錢俾 真小人定偽君子？

君子之爭?
唔比人考慮即刻要出黎架﹐無鄭幫佢助選
點過到D票比范國威呀
仲夠膽死話人介佢
佢比返人地都好應該喎
如果范國威有本事﹐洗鬼要人地個時幫佢助選咩
仲要拿張BANNER加埋鄭
條友緊本反骨
拿完人地助選仲夠膽死介佢票
民主黨出親既都係咁架啦
我家有3票
投白票都唔會比佢
條友再亂9UP我一定投佢對家

連登仔最支持你夠膽話係鬼
大佬你走先，我掩護你

陳國強反五區公投反拉布拉民主，同民建聯一撚樣，而家就變撚左本土派，真係好難信佢 大佬

戰線不同，目標一致

唔知
仲知不會含投范國威
條友學聯出身
入去民主黨
又借鄭家富
緊本又話本土乜本土乜
好明顯係有乜痴乜啦

你唔好理，之前連登仔好撐佢
走先啦，我幫你頂住

咁係丫嘛，全政治光譜都比佢奶哂 你話佢自決派變本土都說得過去，但佢個case係相當於梁振英突然間同你講佢變左本土派一樣咁匪而所思

仲有佢作為區議員做左d乜出黎

呢單野鄭家富根本痴線

劉xx

中大email條菜

"考慮"同"話左唔選,到范國威報名新東先再參選",係兩回事

所以補選係無九龍西

可唔可以飛左條女先選
佢帶住嗰條閪我情感上好難投佢喎

大佬呀唔想投比咖哩飯條仆街咪唔好投囉 無人迫你架
同埋投比建制派 佢地係有錢收 1票14蚊呀
依家補選係單議席選舉 所以無必要益佢
BTW 支持劉穎匡出選
條友真心有料到

咁點呢
就可以話人地𠝹票？
自己食左人地票仲可以反咬人地一啖
你地咪含囉
睇下佢入到去會唔會出賣本土派
我好肯定會
所以射落海都唔會比佢

范國威收皮啦，仲有面選

屎咖喱
不了啊

咁點?咪攬炒囉

其實本土派會有乜野俾人出賣到?

協咩呀
你可以話佢賤
但唔代表咖哩唔賤
好似要聽佢話咁
佢夠可以含比灑票其他人架
實要比佢架

一票不投泛民保蝗

基哥會唔會退出飯民出戰

可能投共

中間路線，有傾有砌

無？無篤灰？
當日魚蛋幾快割呀
唔係條友點會輸？
條友個底咁花都含
做地區佢就得
做立會我搵長毛都唔搵佢

睇死政壇雲加照出黎選

保蝗都投真係弱撚智
個個都唔岩咪投白票
何必比個民意授權人地
仲要係個老牌mk
呢條友黑人憎到不得了

本土派參加初選 本身已經係件on9既事

秀賢兄話過自己唔係本土

好心馮檢基收皮啦
輸咗兩屆垃圾會，連區議會都選唔到
證明市民唔需要你囉
咁你仲死出嚟做乜，冇自知之明㗎

佢最叻咪整道具，入tvb道具部度做啦

屌 呢條垃圾提黎都哂鳩氣
周圍痴 R人endorse佢

佔領期間學聯去撚左搞個支持新移民乜乜乜既集會
期後各大專退聯，犯國威加把口出聲支持學聯，即係同一伙啦

睇咁耐總算知咩邏輯寧投白票/對家都唔投范國威﹕

1. 本土但唔勇武港獨就係割席 = 借高登上位後反枱

我都好想知係唔係全部高登仔都係勇武港獨？掉轉講，如果唔係梁游咁傻玩野，立法會或者仲保到議事規則....勇武港獨仲有無出路大家諗。睇返訪問，梁游自己都後悔中。

2. 個位本來係鄭家富，然後就屌返鄭家富搶佢位，仲罰埋3個區議員

笑死咩，我到今日先第一次聽個位原來係鄭家富。新同盟班區議員，包括范國威都唔知幫鄭做咗幾多年新東樁腳啦，係佢唔玩想做證婚人賺錢先叫范上。上屆鄭唔選又選單野全世界都知，佢係唔係鬼咁上佢 fb 睇下留言囉。

打咁多都只係想講，白票又係對家都好，甚至民主黨打算拖范國威後腿都好，都係大家的選擇，不過動不動就白票對家拖後腳，我真係好懷疑呢種玩法，實際上係同阿爺一齊左右夾死泛民，尤其係新同盟/人力/社民連呢班激進泛民，對大家有乜好處？實際上又對邊D人最有好處？

唔好忘記，真係入緊去坐緊監的反而係吳文遠黃浩銘，而唔係黃洋達鄭松泰，點解？明就明，唔明唔想明的就永遠都唔明。

最憎呢啲死廢老

屌 講到尾咪又係泛民輸左邊個最開心論
唔撚係反泛民就等於五毛/共狗囉
諗下點解依家泛民咁乞人憎啦

依家就係泛民不代表我 所以唔投佢
至於白票定投比建議 呢啲就自己諗

咖喱范手記: 范國威

2018 2017 2016 2015 2014

All Articles Title 正視本土意識 不再與民為敵 多元發展旅遊業 拒當購物城 TSA問題根深柢固 不如及早抽身 佔領一周年 毋忘真普選 電車落後的迷思 大樹之死 必須引特權法徹查鉛水風暴 高鐵無底深潭 應考慮止蝕 後政改時代 延續民主信念 政改指鹿為馬 勢必否決 聚焦於政策 應遣返男童 堅守院校自主 拒讓解放軍入中大 堅拒「袋住先」 一周一行 效用成疑 第三條跑道勢成大白象 再思光復行動 面目全非的香港 無關戀殖 恐懼赤化 難容真話的年代

再思光復行動

2015-03-11

長久以來過多大陸旅客及走私水貨客來港，持續滋擾港人的日常生活，政府對取消一簽多行的訴求充耳不聞，使自上月初的光復屯門行動以來，一連數個星期 日都出現反走私水貨客的光復行動。屯門、沙田、元朗、尖沙咀，均有過反水貨客示威，顯示民怨沸騰，香港人拒絕承受過量的走私水貨客及大陸旅客。然而，當示 威模式開始演變成無的放矢的謾罵，卻會消耗民意。

過去一個月，反水貨客示威行動次數頻密，近乎每週一次。釀成衝突固然並非示威者所樂見的，然而警方沿用佔領運動時的處理手法，以胡椒噴霧鎮壓市民， 動輒大力推撞，常常令示威行動以衝突、流血、拘捕示威者作收場。因此，頻繁的光復行動，會使社會聚焦於行動所帶來的衝突場面，並為政府提供厲詞譴責的藉 口，將焦點由政府政策失誤，轉移至示威手法之爭，使溫和、中立派的市民漸生反感，就會令光復行動失去原來的意義。

觀察3月8日的光復行動，顯然示威者有意改變行動模式，於一日之內走遍三區，加強流動性，令警方難以捉摸。但有部分示威者錯將港人認作大陸旅客，而 並無即場道歉。光復行動所針對的，是一簽多行等政策，是始終不願意切實收緊自由行的政府，而並非將個別大陸旅客當成敵人，對他們施加人身攻擊、甚或踢撞他 們的行李。若行動失去最初的理念、目的與組織，淪為謾罵，而非針對政府政策失誤，終將令市民厭倦，反而幫倒忙。

制*

選立會 點會睇地區工作？

即刻有五毛入黎開工

你咁講法，樁腳有乜用?
九西咁多廢老，地區工作好大影響

中堅落場踢夠12個人

基哥：深水埗好多街坊支持我繼續選。

唔係話無
但要九西贏禮義廉真係要政治地區旗號都有先穩
不過佢已經係最合適

or

基哥：深水埗好多街坊支持我繼續
我有參選權

d人都唔知點諗，政壇李克勤衰極都會嗌下我要真普選，都係幫緊香港人。鄭泳舜係幫中共政權將香港人逼入絕路既人渣，理性d啦

身為本土撚，點會參加飯民初選
更加唔好同我講補選仲投唔投飯民
個位係本土派熱狗，上就應該要本土上啦

我出出入入大學站都有兩年幾
梁游一被DQ范國威就已經係大學站出口插旗宣傳，仲同劉細良做節目，相信到佢當選後就無時間再做Lu
你可以話係佢好努力既，但我覺得佢等新東議員被DQ呢個機會好撚耐

而高達係初選前係佢網台節目爆民主黨調查中共滲透報告，認為范國威唔可信。咁當日民主黨走入中聯辦密室談判做咩又唔計呀

所以飯民都係狗改不了吃屎，無本土派真係連白票都廢撚事投

前一星期已經見咖喱飯係巴士賣車身廣告

佢一早已經諗住出硬線

如果唔係何來選舉經費d 錢點支出

車身廣告都唔會剩係for 初選呢一兩個星期咁短日子啦

一定係諗住掛到法定補選之後

個個都知民建聯係人渣，民主派一早贏晒啦
不過係無乜人長期落街宣揚保皇黨嘅惡行。

曬氣
香港人係鐘意含
基哥初選得又含
仁哥黎又話含
咁鐘意含抵永續含x啦

最撚反感係范啲政治倫理成日唔同

咖喱飯覺得佢太勢利, 功利行先

一早謀住個補選位

從來無為DQ 長毛呢個位表態

剩係諗住終於有個吉位出黎

其實咪同基哥一樣, 一路睇住邊度有再入返立法會做議員

議員個夢由朝發到黑 成日望住個位

范國威個樣好撚陰險

仲勇乜撚野武 獨乜鳩

收晒皮啦

政客唔勢利就唔係政客啦
今時今日真係要搵個零瑕疵又唔會犯錯嘅候選人咩

飯民中無大將 咖喱飯作先鋒

上次當選後覺得佢有d 大支野
覺得自己係大佬
我諗佢d 黨友都頂唔順佢呢d 大佬文化

好驚含撚投票

含乜撚 唔係我立場咪唔撚投囉

飯一開波已經講明當仁不讓 大局為重
之前成日掛喺口邊嘅政治倫理又唔見晒

都搞撚笑
首先，勇武港獨有無出路我唔知
但係泛民又傾又砌左三十年，香港有乜乜真．雙普選未
說好的民主回歸中國呢？香港依家有未
都已經唔講，佢已經唔係割席咁簡單，直頭係譴責暴徒暴行

其次，你講咁多咪又係叫人大局為重，就算唔認同佢都好，為大局投佢啦
唔投佢就係鬼係共諜，叫人唔好投佢就係五毛，因為佢輸左共產黨最開心

好老講講，泛民選唔到邊個最開心？我最撚開心
由當初梁天琦俾人DQ，泛民遊行叫陳浩天死開，又話入議會幫佢拎返個公道，拎左啲咩
當初新東補選，所謂政治倫理關鍵一席又做左咩 議事規則又話係底線，輸左又無輸到，又百倍奉還，又23條立法
又，依家餓狗搶屎咁，政治倫理就無左啦

講咁多都係想講句，唔需要含撚投票，想點就點 因為人地個大局無你份，人地只係想拎議席拎錢俾自己洗

為左個議席
班人啲食相真係好撚核突

其實我想問，邊個先係本土派

講咁耐，個個都話自己本土，但個個都被連登/高登仔屌做偽本土

16年onq台戲做得咁好我都無含
咖哩真的不了
寧願投白票算

隨風擺柳的政棍

9成9會唔認數

普羅 同 本民 係咪friend 返？

佢上訴緊
下次會到返佢

民協既老而不

佢過到確認書咩

根本係幫左佢啦
隻姚松炎又唔選本身個功能組別，走去搶九西
如果小麗老母依家去選，邊有人會endorse佢

佢只做左一屆
基哥做左6 7 8屆都有

個個都係為議席為新津
基哥係咁咖喱飯都係咁

民主黨會做中共滲透報告？

劉小麗上訴緊呀on9仔

真係好撚奇怪，當初咖哩飯因爲不滿民主黨而離開，而家你叫民主黨支持者投佢？

基哥

嗰條友只係一件混水摸魚嘅青山狗

上次選新西基哥倒貼成百二萬出嚟，你地太唔敬老喇

高達實hea 9佢啦

你知唔撚知上訴緊都參加得嫁傻閪

頂你, 頭先同你cm來cm往都幾同聲同氣, 而家你插9我

佢完全將濕鳩政棍既特點表露無遺

呢幾年新民主同盟大把人頂佢唔順走左

睇下基黨呢d地區黨會唔會幫下手，定係hea幫

許銳宇都走左

張秀賢只係過氣青年領袖
高不成低不就
玩臭左自己個朵
俾泛民本土唾棄

佢係未有妄想症
明明人地冇endorse你 就話有人endorse你
之後就同人講人地講一套做一套
民主黨叛變
青年新政叛變
本土連線叛變
眾志叛變

奶共都唔撚投廢老

沙乙博 三個區議員都係新同盟，但16年選舉歸左鄭家富邊 被踢出黨

寧願白票都唔要馮檢基

又要睇鄭家富出場

個個入去睇恥笑佢咋
包括我

呢個post啲人慢慢含，抵你啲代理人不思進取，鳩做多幾十年

D人鐘意含﹐無解﹐無論點都話你要投佢﹐唔投佢就話你傻白痴等﹐甚至話你係鬼係共狗﹐當你講政治論理佢就話你唔選又話為大局﹐為大局時叫你選本土叫佢地含就話去返政治論理﹐即係永遠都要你選佢﹐完全同北京講野無分別

就算今次姚生再DQ、馮生再失敗都唔緊要，
下個月佔中七子即將判刑，到時陳淑莊個位分分鐘都會冇埋，到時可以又再爭多次。

佢去叫下口號
到拉時出下樣者
靠佢佔中?
死得啦

上年「13+3事件」有眼睇。
今次應該同佢地一樣要重判，而唔會手軟。
話之佢當時做吓樣、叫吓咪，當成為被告之一嘅，一定「人人有獎，永不落空。」
同樣，周小姐都差不多。

根本貶民都係獨裁，只係包裝得靚d

係就好﹐最憎公民袋
成Q日講一套做一套
睇個ON Q就真係廢

順帶一提，佔中被告除咗陳淑莊之外，仲有邵家臻，到時馮生不妨考慮參選社福界補選

佔領行動都唔係靠戴耀廷，
班藍絲嘛一樣話佢係元凶，
欲加之罪，何患無詞？

藍絲個個都話泛民做架啦
但實際係領光環就佢地做
求其推幾個出黎就話係泛民做喎
真係咩水都食埋
仲要我含投?
佢地再起度唯一宇宙唯一民主派就同佢濫炒

社福界，應該到曾健超啦

白票咪算 我再憎范國良都唔會投比工聯會 到式咩撚野罷想黎 投對家

難民之父 快b icac 鄺囝 小雲博土 都有玩野

又多隻